好心啲垃圾廢老咪撚學人去gym room 做gym啦

屌你老母阻撚住哂
坐係度成碌木咁on99阻住哂
問你幾耐玩完就眼超超
想健康落街跑步啦垃圾
鬼唔望壓撚死你班廢老

剩係識上連登呻有乜撚野用
毒撚就自己返屋企單機做gym啦

係就即場開佢拖啦
不過都估到你唔敢

你想我一拳打撚死佢

咪撚康文署做囉

仲要唔識用啲器材亂咁玩，掌上壓都未識做，真係想打撚笑佢，但係毒撚既我係唔敢郁手既。

利申辣殺

Sor 唔係康文